08:55 pm 醫管局: 中槍青年仍然危殆 有生命危險

集氣 唔好有事呀

集氣

禁錯制 開左新po

手足一個都不能少

Old News

快d醒返

集氣
我地都知你係無辜
一定要醒返

手足我地唔可以再少多個㗎啦
頂住啊